21歲拉舒福特算唔算超越左同齡既c朗

今季 5入球 3 助攻 21 歲 勁到

依條能樣比到盡禾確特level

21歲托柒全季都無5g3a啦

12碼炒左幾多球

另外艾巴喊十月頭生左日 變左22歲
英超入8球

22歲就收啦 老餅

拉舒好能勁wo

佢去跑100米應該更有成就

屌呀 月頭生日
咁都唔計

唔計牙父哥

講年青球員一地係講連加特先

樣都唔夠拉舒靚仔啦

咪又係黑人樣
黑人樣得兩種 will smith/黑人樣

咪玩 黑人都有分靚仔唔靚仔

拉舒係靚仔個堆 5官好標青 又高大

連加特算係黑人入面最樣衰嗰種

連加特唔算黑人

咩種？

算白人啦

咪講咁多 你派柒頭福出來battle啦

個頭長撚到唔岩比例 仲要咁有自信 笑死

咪以為你亂打論點就當係
不知幾合比例

柒頭福不敢應戰

你死全家啦

連加特幾型

同齡朗隊勁啲。

依個就真係唔岩比例 建議人道毀滅

華舒福勁d

放錯sor

又廢又柒 陀衰獌狗

屌你老母25父

ching點解可以狂出膠po=.=

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

今次唔算啦 拉舒真係幾勁

連加特都勁過佢啦

btw, 有冇免charge online poker介紹？

以家香港cash out方便都要比人抽水

PPPoker 德撲圈 都抽水 pp多魚

個d 咩n8 poker 全部麻撚煩

拉舒21歲同c朗55波
不過比11歲iwobi屌打

咩club

真人枱game啦 搵日上我個場玩 唔抽水

姐係兄弟個個？ 你叫咩名

Where

葵青區 我租落同班fd子玩 但成日唔夠人

打幾大平時

5/10 10/10 10/20 1000min

但我地唔係好識玩 純粹鐘意賭錢 一個月開得1-2日 得閒先上去13張 打牌

唔識玩就岩

一開始緊係個個都話唔識玩 未見25b真人之前佢話自己得米六 點知真人米八

識波
咁能細個已經做緊曼聯主力，到佢21歲真係唔敢諗成就會有幾高

唔會呃人 我真係識玩

香港識得打poker得好小人 建議唔好自爆了

其實香港算好多人識打

得閒切磋下

可以online 打

用開咩打online 我pp

Yes pp

要down返 年幾無打online

好呀

打開幾大

Online pp 打 2/4 5/10 多 有時都會玩下omha

講真liy真人好型 poker技術有全港top5，好易起底

我係黑龍江唔係香港

你淆到再嘈post你相

佢踢左幾年仲係咁樣
如果仲唔開竅 隨時冇正選

咁唔好預你啦，毒男預我夠啦

sor

你留tg啦

會員

屌 咪撚玩真相

你狂推我相我忍能夠你